其實無壓力係咪一件壞事

過左幾個月完全無壓力嘅日孑，個人好放鬆但好似做乜都無動力咁，好廢

放鬆完咪努力囉
唔好hea慣左就ok la

絕對係好事 升左上u 好想翻翻暑假頹廢日子

已經慣左

但真係好頹廢